【唔知有無人講】宗教集會係唔洗申請不反對通知書

如題
都知道何家伯母最近不幸因爲錢債糾紛而墳起了
作為有愛心的香港人好應該去伯母長期居住既元朗
搞返場超渡法會安撫下佢的亡魂
為左顧及香港基本法保障的宗教自由
旁邊開多個場唱聖詩亦都好合理
最後講多次
宗教集會係唔洗申請不反對通知書

但係冇得行

唱聖詩